fromis_9 真係好正

娜景真係好靚女

樣衰

識D野

fromis_9 咩style都有 仲有一位你喜歡

小憲世界第一

痴線佬表示:

呢3張相未免太普通，有冇第2啲全身相睇下

呢個舞台真係好正...